［差不多先生］我屌你老母咩鍾乜鳩，依家唔係要’大部分‘講真話就算，要零風險啊

醫護俾你害撚死
你係咪賠命